吳 亦 凡 以 懷 舊 風 登 上 法 國 雜 誌

trash?

第一張以為係倫伯

最尾果張好似木村

好撚柒

對腳想奶

連登求其搵個毒撚都型過佢

最尾果張以為寫TRASH

成班毒撚金鐘頭當然覺得柒，人哋著緊full gear LV SS19

D 人硬推呢D 明星上去, 狂谷人氣
睇見到好搞笑

做乜撚野

港漫角色咁款

造型師國藉重要性

其實點解佢可以咩造型都咁柒

好似灌籃高手個位櫻木花道

佢永遠都係咁既表情+pose+髮型

殺死人嘅眼神

本雜誌係咪好撚憎佢

男兒當入樽/slam dunk
戇鳩支那仔

換左Virgil 之後 d野好難睇

Show collections 著出街，真係會俾人當…

紙紮公仔